Voici le projet fil rouge sur le qu'elle je travail, il s'agit d'un site web pour un parc
il va dans un premier temps presenter le parc les activiter permet de noter celle ci et de ce connecter/ s'enregistré.
